【6月16日】有航拍嘅同我入嚟!

我宜家宣佈
【保民生 反修例 大聯盟 航拍小隊】正式成立!

目的
① 提供即時狗隻活動地圖
② 紀錄狗隻發癲情況俾文宣做嘢
...

集思廣益組織一下!!!!

推